西柏林啲熱狗真係咁好食？

有冇食過嘅ching講吓

好食 日式唔係間間有

唔係德式咩

係

西柏林即係邊間

熱狗嗰間

其實唔係話特別好食
不過考慮埋佢係黃店同埋價錢
算係唔錯既選擇

咪撚信班打手 薯條淋撚到閪
叫一般渣 比佢地呃撚左我去買

有醬薯條

收皮啦1毛

西柏林喎

唔係吖 賣相幾好

三重芝士真係好食，不過好肥

10分滿分黎講, 黃店已經有5分包底

即係起碼都叫合格

五毛今日狂攻撃Zeppelin

1個鐘內可以突然有4-5 post 投訴Zeppenlin

Zeppenlin 同 West Berlin 嘅關係

我覺得太多汁
少啲汁會好啲

屌你老母 你班打手洗板吹奏到天花龍鳳
我真金白眼買 薯條淋撚到閪
唔係睇到你地吹奏到上天我會買？買完唔係果回事 唔講得？

屌你老母, 信撚左你班反打手話薯條淋冇叫, 我個fd 叫個啲脆到仆街, 我食左佢地半盒跟住比佢地屌到反艇

靜係覺得個澳式熱狗好食

你都幾勤力wor, 不過同一張圖可否唔好咁多次？

依排都係

留意PR五毛帶風向技兩：
1. 與內容無關相片作故仔
2. Whatsapp截圖Hide電話號碼
3. 新聞不留link
4. 體育台扮波膠

屌你老母 無圖就屈話pr 五毛
真金白銀幫襯完 有圖都想屈我假圖呀

唔想比人屌就做返好個水準啦 派打手上黎消毒就得咩
薯條淋撚到閪都戇鳩

係成日叫外賣

次次都食兩隻

某幾款係好食㗎

薯條淋到好似蒸咁

個bun明顯香港人口味
淋到仆街

係齊柏林先啱真膠定假膠

班仆街打手已經想滅聲
仆街我真金白銀幫襯完中伏 話佢d薯條淋到閪都唔比講呀

熱狗個辣肉醬ok嘅
但薯條真係唔得

我屋企附近有齊柏林 好撚好食喎

係咪你焗住 太耐冇食咋 我今日先買完 10分鐘內食都ok

弱智仔開個五毛acc 出黎自己認證想做齊柏林
笑死

拿 你再係到講薯條唔得 又好似我咁比班打手打壓架啦

熱狗黎講唔錯了
但唔好expect係驚豔咁好食

我食荔枝角個間
薯條認真麻麻地

屌你老母 好撚好食
我講完了

我買撚完行住返樓上食果陣已經淋啦 兜條春咩
根本佢一係控制唔到d(加盟？) 店水準
一係上黎洗板班打手吹大左

好食

好一般

其實我都覺得一般
不過比連登仔講講下搞到好想再食

唔算話好食到痴線 正正常常既熱狗囉 不過熱食會好食好多 唔好放凍佢
btw 薯條淋唔係特色來咩?係個汁真係好好食 我每次都係食到淋薯條
利申食過不下10次

以為講緊呢個

樓上班打手話好撚脆架喎
你睇住又好似我咁講左不能說的咪咪

好肥

人哋真金白銀俾錢買

講句難食就俾你屈毛

而家黃店包好食？

你食開屎姐

60蚊俾一般質素咪啱囉
五毛做咩呀

東柏林啲熱狗好食啲

東柏林好食d

薯條係唔撚合格呀
60元我會預食個淋哂既薯條？

食完好有罪惡感

認同 嗌芝大薯有時攞到返屋企啲芝士硬哂
薯條淋哂
不過呢樣應該係改善唔到
除非店員係盒上面開窿？

利申：屋企有焗爐
焗返佢黎食就啱啱好

難食又唔抵 比人吹奏

波台五毛

我睇張相都好脆喎

人地主打係熱狗，點解要expect薯條一定好食

其實睇邊幾間 有幾間係同一班人開

五毛就食金拱門啦

咁點解唔可以比中伏既人實話實說話佢d薯條有伏
等其他人睇完轉栗米或其他？
我一早知佢淋鳩哂咁比客我唔要個薯條要其他啦

未食過
有冇話邊幾款好食

返去金鐘大台唱k啦你

點解佢係五毛？

酸菜熱狗好撚正！！

得啦你先熱狗
齊柏林唔係

輸到齊柏林

拉
你老母死pr

講清楚d 60蚊係成個餐喎 你話60蚊食個薯條就話姐 唔明有咩好屌 樓上唔係五毛就係小氣鬼

真心好撚難食 連登仔最鍾意鳩捧

事實熱狗絕對值40蚊+12蚊薯條

Bulldog好食d

薯條真係比較淋
不過個熱狗真心正

自己起底
熱狗嚟
即係共諜或useful idiot

要問默克爾

有無入個post睇過內容
潤撚鳩你班泛民係偽君子 蟲泰係真小人呀
不過金鐘大台唱k豬係戇鳩開既

今日咁多post屌打齊柏林

好食
不過我去開嗰間成日太多單要截單，搞到我成日食唔到

無話個餐貴 班仆街係食後感都唔比講要滅聲呀
薯條淋都唔講得 剩可以唱好惡撚過共產黨

成個post都係五毛扮哂兩邊

薯條可以飛左佢唔洗配 伏

多謝介紹
即刻落街食

間嘢叫齊柏林

好撚大份
上星期叫左個熱狗加薯條
食完熱狗加幾條薯條
差啲飽到嘔番出黎
成盒薯條扔左
好撚過份

平時真係好肚餓先會配薯條

食個淋薯條好似殺咗佢全家
唔係五毛就係useful idiot

雖然佢薯條係好淋 但係我覺得個醬其實都唔係好差

俾下意見就1毛?
你出面睇下都唔只一個人話佢薯條淋啦

我自己食過就覺得ok咁啦，價錢亦算合理
但就不至於要讚到天上有地下無
無可挑剔咁囉

我買完即刻狗衝返屋企都係淋薯條 我一路以為係特色來
btw 有汁既熱狗係特別好食 齊柏林啲汁真係好正
反而芝士個類就麻麻地 凍左會成pat野咁 熱又冇咩芝士味

你睇到相邊個最多汁就可以直接去馬

間間唔同姐
淋撚晒你咪同佢換過杯或者轉其他囉
再唔係咪撚食囉
你食老麥都唔係包脆啦

咩撚野殺我全家
我食撚完話薯條淋撚到閪唔好食都唔講得比你地滅聲呀
我無話過貴或其他野 照直講食後感都唔得
你班盲撐既都癡撚線

或者唔叫薯條就咁叫個包都得

黃店有免死金牌唔屌得
一屌立即歸類五毛

條友煩撚到
淋唔撚即時同人講
上黎講 垃圾毒撚

癡閪線 行緊食緊發現淋 返去叫佢炸過兜呀
你得閒我唔撚得閒呀

奉勸大家唔好咁認真，好唔好食見人見智，
so far齊柏林好評>差評，仲係黃店黎，值得大家一試

仲要貼梁天琦個頭像出嚟搵錢，有無得到人哋同意？

Yes 有咩問題 你有比錢架麻
上黎叫春無用架

自己諗

早幾日出邊幾十個post吹撚到佢天上有地下無
有人投訴完中伏又話唔好expect咁驚豔好食
連登仔真係無撚敵

熱狗ok
我鐘意食薯條多d

其實就好小事姐。。。。
薯條淋左啲咋嘛

好食啊 可能我閒日去mos佢即炸薯條熱辣辣又脆卜卜

喺舖頭門口等咗二十幾分鐘，結果俾啲凍狗我

其實真係好小事 我照直講薯條淋鳩哂
不過班打手起哂鋼要滅聲剩可以讚好

淋既薯條先好食wo

你口味啫

其實啲薯條淋係一時時
我食過咁多次有好幾次真係淋左啲
不過佢有時都ok

咁關我撚事？第一次留言講呢間野
搵到位入係咪好威威
人生係咪即刻成功哂？
連登仔性格真係好有缺憾
其實心理有問題去睇醫生唔該

係西柏林

拿 依架間野都係得2個point比人屌
1個話太安樓分店屌客
1個我見佢有屌客post順便開post講埋之前聽班打手吹奏到天花龍鳳
走去試d薯條淋撚到閪

太安樓單野屌客班打手話一面之詞唔可以作準
我話薯條淋鳩哂起碼有超過十個會員都話買過淋哂既薯條

班打手根本滅聲剩可以讚好

真呀
之前喺夏洛藤堡食過次係幾正

講唔過就屈毛
人哋覺得唔好食 講下又係五毛

係好難食
成班打手
黃又點
支持還支持 難食還難食

薯條淋至好食喎，識唔識食架。

好食過某d 比生雞人仲要屌返你轉頭既所謂黃店

that's the reason

連登已經有高登後期個種腐臭味